樂富餓鬼有福了

地鐵站口果間小食檔就嚟重開

老闆係藍絲 真係搵鬼食

推

推推

推推推

捉完小精0,出成身汗,依加去食糖水

佢啲野真係好難食

樂富街坊想一齊食野
去邊好

老m收11點好似係